有冇人搵過EA客服

真係屌佢老母戇鳩鳩
話說我俾人Hack咗account
然後我就搵Ea同佢講
淨係得email回覆人
然後淨係覆一次email就消撚失咗
唔知死撚咗去邊 想問下有冇巴打都試過搵ea客服
有冇咩好啲方法提供

之前轉US有live chat

我都轉過us搵
冇live chat 同冇Sd email俾我

試下轉第二啲problem睇下有無
入到去再同佢explain返

再唔係就打電話

我試過找回帳號 同 被盜帳號
兩個都係Hea鳩我咁
Sd完一次email叫我點做 我再覆返佢地
佢地就唔撚見哂人好撚戇鳩

係咪冇乜人搵過